周同學集氣: 願榮光歸香港 長播激勵佢鬥志

唔知周同學現狀, 但可能在佢耳邊長播 "願榮光歸香港"
會幫到佢求生鬥志, 佢心念都想光復香港, 可以俾到正能量佢

可以試下

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

來同行 看見嗎

大地上 不屈的心

致眾義士 即使險惡

不屈進行曲真係好啱呢個情況

也奮力來驅走昏暗